章先生，我要搵你買保險！

保險佬
抵你搵咁多

有無人整番個支持送中同
屌鳩示威者既保險佬List?
咪搵佢地買？

憑良心做事

我要章生電話

人地姓張

章呀

人哋好似有講過係文章個章

姜阿，姜太公個姜阿

冇嘢了

屌鳩示威者既保險佬List

Gogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogo I am waiting for, 保險狗撐送中又撐暴政 值得死全家

我想買保險呀章生
PMPM